建議將家人姓名電話share俾最好既朋友

如題

眼見咁多「無可疑」既跳樓浮屍案，傳媒又無辦法去跟進死者既死亡原因，或者家人狀況

唔想再見到好似彥霖單案咁，家人朋友都好似消失晒

盡量增加個人通訊網絡，如果同好友一齊出去，建議share埋俾第三方可信任既人

萬一有好友失聯，試下聯絡佢屋企人，但最好用太空卡

推唔郁

但好緊要